貓左 你問我答

問啦

飲左乜？

absolut lime

自貼

no la
仔有乜好題
又肥

睇*
sor for typo

食左